最近起身好口乾

乾到喉嚨痛，訓前兩杯水都唔掂

乾燥